就快畢業，應該走去學啲咩好？

5月畢業，打算搵唔到長工就做住兼職先。
但想搵野學下，有咩好介紹？
想傍下身，又唔一定係工作技能。

水喉
紥鐵
電工

邊度學好？
直頭做學師？